---
title: fixed precision
tags: tasks, 2sem
---

# Вывод с точностью

В файле `input.txt` записаны вещественные числа, по одному на строчку. На стандартный вывод напечатайте эти числа в том же порядке, по одному на строке, но сделайте так, чтобы у каждого из них было ровно три знака после десятичной точки (округление производится по стандартным правилам, т.е. 0.1234 округляется до 0.123, а 0.1235 до 0.124).

Пример ввода 1:
```=
5
0.34567
10.4
```
Пример вывода 1:
```=
5.000
0.346
10.400
```
Пример ввода 2:
```=
3.33353
3.333
3.3
```
Пример вывода 2:
```=
3.334
3.333
3.300
```
**Примечание:**
Воспользуйтесь стандартными манипуляторами потоков вывода.